其實ngo都唔夠口罩，酒精，漂白水

當人人都講緊醫院唔夠防護裝備，其實ngo都唔夠，香港口罩代理有貨都比哂醫院，ngo根本就拎唔到貨！雖然唔係最前線，但都住宿服務好多宿友都成日出入醫院，佢地翻嚟都要隔離！翻工日日兩帶口罩，但一更只供應一個，見住存貨量少，又訂唔到口罩，翻工翻到灰。

ngo=我？

平民都買到成lot貨，會唔會係採購部失職呢？會唔會係院方故意不作為呢？

咩NGO先
紅十字?

大部份ngo藍絲

仲用價低者得？投標？

ngo吸血鬼上肥下瘦

邊個ngo先

你講無國界獸醫、宣盲會？

去晒奶共啦

同政府一樣 代理無貨就唔識自己去搵？
淨係識見人有大貨返就伸手要
啲高層分少幾百萬花紅買到幾萬盒喇

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

藍絲呢啲時候就出黎要求黃絲幫佢地
而篤灰害死無數手足就係呢班人

Ngo未必係國際大形宣明會, 紅都字嗰隻
好多細既好似老人院, 弱能人士, 失明人士都會有ngo機構跟開

ngo根本唔存在採購部，好多院舍獨立運作，自己訂自己醫療用品

我只係small potato 但新年後翻工日日打電話搵口罩搵唔到。ngo好多政策限制好難海外訂購，近一兩星期比海外訂購但已經好多冇貨or假貨。

無得訂 叫個staff全日走同排就有可能

ngo係藍，唔等於員工係藍

thats y 揾唔到 仲用電話

Welcome to 2020

去旺角買250 一盒大把

冇裝就罷工 唔好販賣悲情 thx

關我撚事

無罩咪唔好做囉